范徐麗泰：應確保立法會三分之二議席由「愛國者」出任 夏寶龍強調一國兩制不變！

召喚留港撚

話一國兩制不變
等於隻雞話自己仲有貞操一樣

委任算啦，冇人當你香港有民主喇

唔洗啦犯婦人

直接100%愛国愛党

仲扮乜撚

要比藉口歐洲同拜登
那，香港仲有一國兩制㗎

中共喺國際再無話語權
無辧法再舉辦任何賽事

咁選乜9

范徐麗泰支持可以有1/3唔愛國既人當選立法會？

澳門咁樣

要留黎做政治花瓶

出任還出任, DQ還DQ, 兩回事黎

傻左呀，要三分三。一係民建聯做三分一，紫荊黨做三分二

但冇人出黎嘈
國際就會當左佢噏就係
隻眼開隻眼閉
as usual

個夏乜乜又話非愛國者唔畀參選
犯婦人係咪精神錯亂啊

大陸人邏輯，假民主都係民主

直接委任哂愛國者咪算仲扮乜撚

佢哋嘅民主同一國兩制定義，同全世界人嘅理解係唔同，所以講嚟都無用。

夏大叔，一国兩制响2020年6月30日晚上十一時突然消失咗啦！

夏大叔知唔知自己講乜撚？
確保三分二就可以通過任何政策
但留果三分一大係度，
有得表達意見，但係唔會聽你講。。

唔通佢好鐘意睇黃毓民？